區區美帝想制裁我國三大電信公司? (笑)

今朝一開盤買哂3隻，全綠

仲諗住跌深d 就撈底

我覺得聽日應該會跌返d但暫時只睇好移動了....